點解蝗馬有咁嘅班底 係要陰d陰d出古惑招

同獌狗一樣 明明幾億班底 教練又一線
有波唔踢 係要黑哨同手扯腳踢
贏幾個盃名譽掃晒地

樓主你本身蝗架wo

是其是
不受利益/過去影響立場

請列出一隊連登仔認為係冇黑哨嘅歐聯冠軍球隊

禿頭佬做教練都一線

等睇死車狗衝出黎柒

歐聯冧莊計自動波

屌 出面見到諗住比正評
見到內文比負評

我正評左你老母

風光達呢次講得幾好

疤狗

次次威到盡就悶嫁啦
係要玩下野激下班球迷先過癒嘛

樓主走先
收到風班蝗迷衝緊入嚟

打左防疫針